懷疑自己開始變性冷感

成個月都冇想要既感覺...
連諗都唔想諗
覺得好核突

Gay

走開啦死基佬

我射完都會咁

你扮乜嘢

認真

🈶🉐🈹7⃣

唔想理你

傷心T^T

食厭咗？